升期一升定跌

坐火箭升到你唔信
地獄列車開出直插18層地獄

睇返就知家陣一浪低過一浪 琴晚都上返頂一掂就插

仆街佢又講兩邊

即橫行